{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025770?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 블랑호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は10:00です。 人数別に追加料金が発生する場合があり、追加寝具類などが含まれた場合には30,000ウォンが追加されます。 単純な人数追加の場合は20,000ウォンが追加されます。 3 歳未満の子供たちは無料で宿泊できます。 人数追加の他に別途寝具1セットを追加する場合は、20,000ウォンが追加されます。 デラックスツインとスイートルームの客室も2名基準です。 退室時間を超過する場合には追加料金がかかることがあり、男女同室での宿泊時には身分証明書を確認することができます。 また、客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室処理が可能で、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "人数別に追加料金が発生する場合があり、追加寝具類などが含まれた場合には30,000ウォンが追加されます。単純な人数追加の場合は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "3歳未満の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "3歳未満の子供たちは無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金に寝具を追加する場合はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の他に別途寝具1セットを追加する場合は、20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインとスイートルームの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "デラックスツインとスイートルームの客室も2名基準です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室処理が可能で、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 412
    }
}